是靚 roast prime rib

今次係紐西蘭牛 ribeye

marbling冇USDA prime咁靚

紥返靚仔 落鹽

落黑椒，煎完入爐

120度，core temp 55度

2個鐘9個字終於完成

好正
不過都係美牛好食
祝大家新年快樂呀

樓主新年快樂
下次唔好咁夜出post睇到好肚餓

新年快樂 身體健康

舊牛好正呀
牙志新年快樂

樓主支探熱針可以連落電話到㗎？

樓主條牛邊道訂？

淆呀
識整靚淆既男人呀

牙志新年快樂

是的，有app

想食。。。新年快樂

想問USDA prime 係咪最靚

豪華焗爐

個支溫度插係無線？

應該係

牙c新年快樂
健康美麗

牙城新年快樂
減肥成功

係

多謝巴打新年快樂

多謝p牌巴打新年快樂

新年快樂期待煮食聚

尋日剩低大舊嘅落左鹽 dry brine
今晚roast

你都係呀

連埋個焗爐的？
好似好高級咁，咩型號

去緊牙志屋企